仲有無人有玩魔獸爭霸系列地圖？信長守城TD之類？

平均夜晚見Vlan幾個ser夾埋都有接近一千人內玩
自己都有玩下，打多得LOL都悶，又唔知電腦仲有乜game好玩

玩文明系列
你唔會敢講無野做

上網易個平台玩算啦

太垃圾
在斷線

狂斷線